[推到完場] 阿 仙 奴 I vs 般 尼

22:15

等睇山嬲嬲

有冇sopcast link?

高清英文

sop://

血台SKY SPORTS HD英文
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

AceStream Details
Name Bloodzeed
Bitrate 2000 Kbps
Signal High
Language English
Link
acestream://42fe51591598d905ab011a9c8339150f8391dfa7

今晚咁少人即討???

仲未返到屋企

未開波

執柒左佢啦

等睇黑B

基拔圖

主席又無正選

大濕妹

辣殺

垃圾波

義和b

屌你老母雲加
係街都要屌你老母

等失分

今日賽果係點，都係雲加嬴

2WOB真係好樣衰

阿狗有禮，一定齊齊失分

而家成日都load唔到血台，有無人知？？

racist

來吧！失分吧

樣衰還樣衰, 種族歧視還種族歧視

我都load 唔到，仲有無巴打有其他link 呀？

進攻黑洞ramshit

ramshit

好lag

踢到好鳩屎

漏到就好

有冇手機link?

用緊村屋垃圾8mb 仲睇到1500K

基佬傳比隱形隊友

其他黑人冇咁樣衰
2WOB跑到好柒

球波 奧燒唔係俾你架藍絲

臭燒差啲

以為 boss 又玩倒掛

奧燒遠射

啱啱睇 好似幾多機會

呢兩下短角又幾有料到

奧燒呢腳

Ramshit應射又唔射dllm

無左腳

角球做咩下下開短

Ramshit d反應快少少好無

Mustafi 成日忍唔住上埋去助攻

射乜柒呀住烏

豬腦

基佬

堅持唔比臭燒assist

住烏

差d 瀨野

加比打RB都幾似樣

包列斯達打閘幾好

習慣左個右閘位

奧燒今日成日上咁前

佢打中堅成日亂出腳

ozil射咗好多下

住污

藍斯後腳傳中

藍斯show off

幾大拎咗姿勢分先

Rebona

球皇

搵我斬罰球

下半場黑b換e禾b啦

藍斯成日一拎到波都要妹一兩下

我踢右冇咁勁

你直頭發緊夢

藍斯真係得個樣J下

唔講唔知你上咗場

買咗$100客勝燈一燈佢

山狗

專心啲踢啦仲玩電話

第1頁條高清link死左

好在拖治隻手隔一隔

唔係中面

我地要和或輸先可以留起第4

仲有無其他LINK

悶到仆街

入波未

第一版嗰條work 嘅

發緊燒都睇埋先,但悶到咁

第一頁條link睇得番喇

即討咁少人既

差d

正 極高清

藍斯

Ramshit

自信帝

iwobi好廢

痴撚線架男絲

義和b 一路帶 你就一路跑埋去人地身邊做乜柒

山狗唔好咁獨啦

ramshit 不嬲偷隊友波去射

丘建威去埋樂視之後 係咁大眼仔大眼仔好撚煩

換人啦仆街

球王要爭波踢

豬sir出招未

未夠70分鐘

真係好癲 唔幫手拉空位 走位
埋去想攞隊友個波嚟用

e&b 今日超廢

冇12碼？

傳左個靚直線

穩守第四就唔過數

中哂腳

盲西球證

goallll

執柒大佢啦樂視，講錯左成分鐘梅迪薩卡

負碌足球萬歲

細梅

要講錯幾多次梅敵殺卡

輕輕一頂

係咪細梅第一球？

Yes

好-6

好波

山狗冇埋去慶祝

Iwobi 今場盤帶過人幾好

斬去邊呀藍斯

好唔夠幾分鐘又打回原形

呢個先係正常既

準備禁平安鐘啦

xhaka

啱啱就係想話 沙加你係咪想出場

又紅

紅

紅乜鳩

死垃圾

又黎

夏卡條on9真係有價好快賣

呢下黃嚟啦

紅乜

沙膠

魯莽on9仔

Dllm 球證

夏卡慘，唔應該紅

無啦啦雙腳落剷

紅咩

幾秒間做出咁多樣on9野

雙腳咁難睇

換人出黎守啦 老野

紅乜尻

藍斯教施治踢波。。

咁都紅仆街

除左ON9仲有咩好講?

成場算打得唔差 但又傳尻波 真係垃圾

咁都紅on撚9

下場 99連搭ramshit

渣GA又紅

真紅咩

📕

咁都紅

球證咩尺度

黑到

雙腳一定紅啦

雙腳飛落去點唔紅

十二碼又唔吹依家紅咩

英超d球證

逼害爺爺

哥基入黎頂住呀

雙腳咁鏟 係直紅

xhaka 好明顯想休息

一隻腳中炸喎 又唔係中圕哂兩隻lol

痴線佬巴頓出來

下個紅牌會係加比爾

Xhaka 冇得打車

串我批評沙卡一場論嗰位出吓聲啦

中哂 。。。。跛左啦

冇得睇打架啦

可能係好事黎

佢真係成日都亂咁黎

屌你巴頓

條友落腳永遠慢一兩拍

落果下動作太大 搞到慢哂

癲狗

奧燒又跑得幾快

抵撚死啦 矛我臭燒

應該打得甩

奧燒原來都有d速度

佢同barton一定好好睇

你估打機咩

去勢咁柒 唔罰多你2場都偷笑

下季啦 冇機會了

頂住呀

其實係，出高基連仲好

Ramshit + Coquelin

高基正路好多！

ramshit真係破壞到自己隊既快攻

換黑b做咩

韋大帝丫

頂住啊

黑b踢5分鐘

死老野識得DUM時間

唔出萬能插gibbs嘅

件波衫中間有條線真係好7

後備無基比斯,通常依D時間基比斯幾有用wo

屌差少少

3分已袋

比比打翼

7分鐘

7MIN

7分

而加打緊3中堅？

83分鐘先睇
咩事補成7分鐘

7分鐘 逼害我雲爺爺

12碼

咁樣和。。。

屌

球證點撚樣阿

屌你呀？

屑

明嘔落去

12碼 我屌你老母

On9999999

踢人唔俾

屌，嘔返2分

爺爺嬲嬲了

跟大隊一齊失分，慣架喇

被逐鳥

般尼有條友傷左灘左好耐

為了第四無所不用其極

爺爺

屌你老母
注定今週齊失分

細梅五張黃

到我地12碼

又有12碼

12碼!!!!!!!

屌垃圾阿仙奴

屌你 高斯尼好野!!!

痴撚線

球證真係你玩晒

Offside

植物人

根本球證1打22

今次到般尼個領隊衝去嘈

球證mvp

又越位又12碼

又係射中間

又紅牌又offside

Goallllll!!!!

大膽

captain fabulous

今場戲劇到

掂！ Alexis

山狗
球證

都唔知乜撚野比賽黎

Happy

神奇頂級超卓

屌你老母，就嚟㩒爆個平安鐘

下盤cashed 理撚得你

辣殺鬥辣殺

精彩

雲加又然

天地有正氣呀

血都嘔埋痴撚線

球證表示已控制賽果